去日本旅行

我諗好多人都有去過日本
當中亦有唔少人去到係用日文落單.etc
先唔講你日文講成點
但如果你係用英文既話
會發生好有趣既野

閱